{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 꽃지노을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約及び入室は未成年者は保護者と一緒にしなければなりません。 客室キッチンでは油が飛び散るような料理は禁止されており、必要に応じてバーベキューをご利用いただけます。 利用中は什器破損や紛失時には弁償していただく必要があり、他のお客様のために高声、放歌、または過度な飲酒は控えてください。 ペットは入室できず、無断入室の際には2倍の課徴金を課し、退室措置をとります。 宿の内部は禁煙です。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、一部の客室ではオーシャンビューが楽しめます。 バーベキュー場のご利用は入室時から20:00までで、2名基準で15000ウォンであり、追加の場合は一人当たり5000ウォンが追加されます。 コンビニエンスストアも1階にあり、釣り用品も販売しています。 ルーフトップも運営されており、天候によっては入場できない場合があり、ルーフトップでもバーベキューが楽しめます。 ブルモンゾーンの利用時間は20:00から22:00までで、冬季は19:00から始まります。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置しているため、コッチ海水浴場は徒歩7分の距離にあり、方浦港は徒歩3分の距離にあります。 防波堤港は防波堤に近いので刺身が安く楽しめ、防波堤でも釣りを楽しむことができます。 また、電子レンジ、駐車場、分別収集場、屋外喫煙、漏斗装備のレンタルなどの便益施設もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際にどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に予約および宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室キッチンではどのような料理が禁止されていますか？",
            "answer": "客室キッチンでは油が飛び散るような料理は禁止されていますが、バーベキューの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "利用中は什器破損や紛失時には弁償していただく必要があり、他のお客様のために高声、放歌、または過度な飲酒は控えてください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊することはできません。無断でペットを連れ込んだ場合、課徴金が2倍になり、退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、一部の客室ではオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は入室時から20:00までで、2名基準で15000ウォンであり、追加の場合は一人当たり5000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはコンビニエンスストアがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の1階にはコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでの利用時間や設備について教えてください。",
            "answer": "ルーフトップは天候によって入場できない場合がありますが、バーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "海水浴場は徒歩7分の距離にあり、方浦港は徒歩3分の距離にあります。防波堤港ではお得な刺身が楽しめ、防波堤でも釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "利用できる便益施設について教えてください。",
            "answer": "電子レンジ、駐車場、分別収集場、屋外喫煙所、漏斗装備のレンタルなどの便益施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 572
    }
}